<modDesc descVersion="72">
	<author>Fetty42</author>
	<version>1.0.0.0</version>
	<title>
        <en>Dying Animals</en>
		<de>Sterbende Tiere</de>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Deine Tiere können jetzt aufgrund der folgenden Gründe sterben:
    - wenn sie zu alt werden (geringe Sterberate)
      (Für alle Tiere 60 Monate, da der FS22 aktuell kein höheres Tieralter anzeigt)
    - wenn sie übere mehrere Stunden eine Gesundheit von 0 haben (geringe Sterberate)
    - wenn sie übere mehrere Stunden kein Futter mehr haben (hohe Sterberate)

Die Überprüfung findet jeweils morgens um 5 Uhr statt.
Falls über den Tag ein Sterberisiko erkannt wird, bekommst du alle 8 Std. eine Info, dass du dich um deine Tiere kümmern solltest.

Für Fehlermeldungen oder Anregungen besucht bitte: https://github.com/Fetty42/FS22_DyingAnimals]]></de>
		<en><![CDATA[Your animals may die now due to the following reasons:
    - when they get too old (low mortality rate)
      (For all animals 60 months, as the FS22 does not currently display a higher animal age)
    - when they have a health of 0 for several hours (low mortality rate)
    - if they have no food for several hours (high mortality rate).

The check takes place at 5 o'clock in the morning.
If a mortality risk is detected during the day, you will receive an information every 8 hours that you should take care of your animals.

For error messages or suggestions please visit: https://github.com/Fetty42/FS22_DyingAnimals]]></en>
    </description>
	
	<iconFilename>icon_mod.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="FS22_DyingAnimals.lua" />
	</extraSourceFiles>    
	<l10n>
		<text name="txt_ageDyingMsg">
			<de>%s - Leider sind %s %s wegen zu hohem Alter gestorben!</de>
			<en>%s - Unfortunately %s %s died because of too old age!</en>
        </text>		
		<text name="txt_healthDyingMsg">
			<de>%s - Leider sind %s %s wegen geringer Gesundheit gestorben!</de>
			<en>%s - Unfortunately %s %s died due to poor health!</en>
        </text>		
		<text name="txt_foodDyingMsg">
			<de>%s - Leider sind %s %s wegen fehlendem Futter gestorben!</de>
			<en>%s - Unfortunately %s %s died due to lack of food!</en>
        </text>		
		<text name="txt_riskInfoMsg">
			<de>Achtung, kümmern Sie sich um Ihre Tiere (Futter, Gesundheit, Alter)!</de>
			<en>Attention, take care of your animals (food, health, age)!</en>
        </text>		
		<text name="txt_horse">
			<de>Pferd,Pferde</de>
			<en>horse,horses</en>
        </text>		
        <text name="txt_pig">
			<de>Schwein,Schweine</de>
			<en>pig,pigs</en>
        </text>		
        <text name="txt_cow">
			<de>Kuh,Kühe</de>
			<en>cow,cows</en>
        </text>		
        <text name="txt_sheep">
			<de>Schaf,Schafe</de>
			<en>sheep,sheep</en>
        </text>		
        <text name="txt_chicken">
			<de>Huhn,Hühner</de>
			<en>chicken,chickens</en>
        </text>		
	</l10n>
</modDesc>
