<modDesc descVersion="73">
	<author>Fetty42</author>
	<version>1.0.2.0</version>
	<title>
        <en>Realistic Animal Losses</en>
		<de>Realistische Tierverluste</de>
		<fr>Pertes D'Animaux Réalistes</fr>
    </title>
    <description>
        <de><![CDATA[Deine Tierpopulationen können sich jetzt aufgrund der folgenden Gründe verringern:
- wenn sie zu alt werden (geringe Wahrscheinlichkeit)
  (Für alle Tiere 60 Monate, da der FS22 aktuell kein höheres Tieralter anzeigt)
- wenn sie übere mehrere Stunden eine Gesundheit von unter 25 haben (geringe Wahrscheinlichkeit)
- wenn sie übere mehrere Stunden kein Futter mehr haben (hohe Wahrscheinlichkeit)

Die Überprüfung findet jeweils morgens um 5 Uhr statt.
Falls über den Tag eins der oben erwähnten Risiken erkannt wird, bekommst du alle 8 Std. eine Info, dass du dich um deine Tiere kümmern solltest.

Für Fehlermeldungen oder Anregungen besucht bitte: https://github.com/Fetty42/FS22_RealisticAnimalLosses

Update 1.0.2
- Französische Übersetzung (Danke an BOB51160)
- Wahrscheinlichkeiten etwas erhöht

Update 1.0.1
- Korrektur von potenziellen Problemen bei Multiplayer Spielen]]></de>
		<en><![CDATA[Your animal populations may now decrease due to the following reasons:
- when they get too old (low probability)
  (For all animals 60 months, as the FS22 does not currently display a higher animal age)
- when they have a health under 25 for several hours (low probability)
- if they have no food for several hours (high probability).

The check takes place at 5 o'clock in the morning.
If any of the above risks are detected during the day, you will receive an information every 8 hours that you should take care of your animals.

For error messages or suggestions please visit: https://github.com/Fetty42/FS22_RealisticAnimalLosses

Update 1.0.2
- French translation (thanks to BOB51160)
- Probabilities slightly increased

Update 1.0.1
- Correction of potential problems with multiplayer games]]></en>
		<fr><![CDATA[Vos populations animales peuvent désormais diminuer pour les raisons suivantes :
- quand ils deviennent trop vieux (faible probabilité)
  (Pour tous les animaux de 60 mois, car le FS22 n'affiche pas actuellement d'âge animal supérieur)
- lorsqu'ils ont un état de santé inférieur à 25 ans depuis plusieurs heures (faible probabilité)
- s'ils n'ont rien mangé pendant plusieurs heures (probabilité élevée).

Le contrôle a lieu à 5 heures du matin.
Si l'un des risques ci-dessus est détecté pendant la journée, vous recevrez une information toutes les 8 heures indiquant que vous devez prendre soin de vos animaux.

Pour les messages d'erreur ou les suggestions, veuillez visiter : https://github.com/Fetty42/FS22_RealisticAnimalLosses

Mise à jour 1.0.2
- Traduction française (merci à BOB51160)
- Probabilités légèrement augmentées

Mise à jour 1.0.1
- Correction de problèmes potentiels avec les jeux multijoueurs]]></fr>
    </description>
	
	<iconFilename>icon_mod.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="FS22_RealisticAnimalLosses.lua" />
	</extraSourceFiles>    
	<l10n>
		<text name="txt_ageLossesMsg">
			<de>%s - Leider hast Du %s %s wegen zu hohem Alter verloren!</de>
			<en>%s - Unfortunately you lost %s %s because of too old age!</en>
			<fr>%s - Malheureusement vous avez perdu %s %s à cause d'un âge trop avancé!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_healthLossesMsg">
			<de>%s - Leider hast Du %s %s wegen geringer Gesundheit verloren!</de>
			<en>%s - Unfortunately you lost %s %s because of bad health!</en>
			<fr>%s - Malheureusement, vous avez perdu %s %s à cause d'une mauvaise santé!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_foodLossesMsg">
			<de>%s - Leider hast Du %s %s wegen fehlendem Futter verloren!</de>
			<en>%s - Unfortunately you lost %s %s because of lack of food!</en>
			<fr>%s - Malheureusement vous avez perdu %s %s à cause du manque de nourriture!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_riskInfoMsg">
			<de>Achtung, kümmern Sie sich um Ihre Tiere (Futter, Gesundheit, Alter)!</de>
			<en>Attention, take care of your animals (food, health, age)!</en>
			<fr>Attention, prenez soin de vos animaux (nourriture, santé, âge)!</fr>
        </text>		
		<text name="txt_horse">
			<de>Pferd,Pferde</de>
			<en>horse,horses</en>
			<fr>cheval, chevaux</fr>
        </text>		
        <text name="txt_pig">
			<de>Schwein,Schweine</de>
			<en>pig,pigs</en>
			<fr>cochon,cochons</fr>
        </text>		
        <text name="txt_cow">
			<de>Kuh,Kühe</de>
			<en>cow,cows</en>
			<fr>vache, vaches</fr>
        </text>		
        <text name="txt_sheep">
			<de>Schaf,Schafe</de>
			<en>sheep,sheep</en>
			<fr>moutons, moutons</fr>
        </text>		
        <text name="txt_chicken">
			<de>Huhn,Hühner</de>
			<en>chicken,chickens</en>
			<fr>poulet, poulets</fr>
        </text>		
	</l10n>
</modDesc>
